BIGBANG仲有冇機會復出？

復出既最大難度係咪top?